
                      Debo decir que la pelicula es hermosa y con un final agridulce  bastante emocionante.
Puede ser que la historia sea simple , pero a veces menos ea mejor y funciona bien
La  animacion , los paisajes , La maduracion entre Hipo y Chimuelo , la relacion entre  ellos,